唱到曾鈺成都話你好，唱都好，好心換下方法得唔得

而家對家都話你唱得好，咪即係你唱歌無威脅囉。
等人聽到歌聲OK啊，你識唔識好似上次旺角狗屋咁擺部大聲公去支聯辦落下佢面？

如果唱歌無用, 藍屍就唔洗連續幾日吹雞去商場做返同樣既野